點解要批鬥買樓？

移民-ok 有能力走到 當然留番買樓錢去外國
移唔到-有一家大小係香港 自己可以走但唔通掉低2老係香港自生自滅？social network呢？親戚朋友全部無晒

咁既然決定要留係香港 到咗30-40歲 係時候成家立室 有小小錢組織家庭
咁住屋點樣滿足？
原生家庭空間太細 住落一定日日嘈
出去租樓 用租金換時間 燒錢等樓爆低位上車
定直接放棄成家念頭 一世都係番工放工 無自己家庭
買樓 都係迫不得已 焗住上

後生仔仲有時間等 仲有得揮霍
但邊個明白我哋呢班80中期年代既人

仇富啫 唔使咁認真

連登仔：又要做雞 又要攞貞節牌坊

仲俾錢嘅地產吸血佬賺

香港咁撚樣仲生兒育女真係不負責任

香港房屋問題

有樓嘅就 GOGOGO
冇樓嘅就 嘈交 離婚 斬人 跳樓

香港積落嘅 【債孽】 嚟

呢刻爆啫

同你差唔多年紀
租香港買外國樓

如果真係想留係香港長期生活，仲有得揀第二個方案咩？

佢哋眼中買樓一定係藍絲
留係香港一定係愛國
得返移民班人係黃絲

由得蝗生十隻八隻圍d 黃既仔仔女女就負責? 由藍絲業主壓榨留守走唔到既黃家庭又係負責?

定係你地做既就叫負責任, 唔跟你地做既就已經係不負責任?

班人講到移民就好負責任咁

企喺道德高地講任何野都係好聽
但現實不得不令人氣餒

冇人批鬥你
係講返事實比你知
樓價可升可跌
因為有人講樓價淨係識升

唔抵得人買得起香港樓者

你個邏輯真係好撚好笑
留係地獄陪住啲大陸曱甴
如果走就係唔負責任
陪撚住啲其他受苦受難嘅人一齊死
咁先有義氣
大佬呢個社會係自由
好心你就唔好做埋啲咁低妝情緒勒索啦
走唔到係佢哋選擇同埋佢哋能力問題
關人撚事屌你老母傻仔
你生癌供唔起樓 612 星火會唔會幫你供？

買咗邊度？
第時搬去住？

每個人可以照顧好自己同埋身邊家庭嘅人已經好叻

唔好撚諗到乜撚嘢留守焦土呢啲係戇鳩仔唔理性行為

好似嗰啲傻閪日本人打二戰咁樣乜撚嘢1億玉碎
本土焦土 中二病極之
不過我知連登好多人好鍾意奶日本人屎忽
我咁講實得罪好多人

唔理性嘅人注定失敗

咪係囉, 自由架嘛, 走同唔走都無必要俾人安個「不負責任」既罪名 咁你一開聲就屌人生仔不負責任? 你唔話佢地生仔係自由? 你又用「不負責任」黎情緒勒索佢地? 佢地生唔生仔又關你撚事?

屌你老母啦, 你講就自由, 用返你既邏輯問你又話好笑 你就真係好笑啦

班仆街講大道理唔使俾錢
現實就係可以走嘅人一定會考慮走唔走
走唔到嘅人就聲大大我愛香港

根本無選擇

其實點樣算係批鬥買樓行為？

住公屋被取笑為窮閪住白卡佬隔離廢老區算唔算係批鬥人住公屋？

有無買樓有無柒到，都係睇自己價值觀。你覺得住屋需求係必需要買嘅日後可以當儲錢咁咪買囉，你覺得住屋需求可以俾錢支出就達成嘅咪租囉。

做人睇自己啫！唔好咁易被完全唔相識嘅人影響到。使咩話人批鬥你！
除非你都後悔自己嘅行為再被人要心要肺講中啫

樓主根本唔需要理連登仔講咩

連登仔：而家真香港人一定會賣樓移民；而家買樓就係奶共藍屍；移唔到民又買唔起樓果d，就係比支共爆菊既奴隸

無人買，咁想走個的點賣，正路係鼓勵人買

有時覺得上連登好恐怖
果種極偏激 二元對立既價值觀

我依家剪咗你條賓周強制唔俾你生仔？
窮人生仔正仆街講到口臭
一樣大把人生
我有我講係自由
你有你生
梗係要生啦黃絲兒女
社會冇低層勞動力點樣支持？

我屌你啊因為啲例子好撚戇鳩

乜撚嘢一堆蝗圍住啲黃仔女

你將責任推撚咗去移民嘅人到

所以我先話你唔撚屌柒嗰啲黃絲豬閪廢柴仲要生搞到要佢哋面對蝗蟲🦗

你知唔知乜嘢階層先要面對呢啲蝗蟲
我之前讀書嗰陣幫個朋友代課嘅Band three課後功課班 深水埗石硤尾嗰啲垃圾小學基本上清一色講普通話嗰啲蝗蟲仔不受控制 又跳又嘈又打又嗌

呢個階層你就要你個仔女面對呢啲嘢
其實呢啲嘢可以預見
咁但點解你仲要生叫佢出嚟受苦？
知道自己能力去到邊度。知道呢個社會現實
依家係邊個唔撚負責？
反而走去屌走咗嘅人

高登年代到而家不嬲都係唔講人性！

勿認真

其實我咁睇，如果一個地獄無人話俾人聽果個係地獄，咁外面既人點會知入面係地獄？

總要有人係地獄中生活先可以將地獄既境況話俾外人知，俾更多人了解到現實情況。

其實近呢一年，香港又何償唔唔係？連登你唔鍾意可以唔上；唔鍾意香港，有得選擇咪考慮移民囉

其實唔需要做咁多嘢
你可以打理好你自己你自己嘅家庭
你已經好撚叻

使唔使奔走相告
而家網絡咁發達每個人都有公平權利選擇接受或者唔接受任何資訊

自己食古不化就冇嘢好講
我智商低分析理解唔到現實咁都係一個能力問題

依家咩環境? 唔想你同支共攬住爆先笑9你買樓
買完轉頭跌50% 你就真係後悔啦
就算好你要買咁有無咁撚急依家要買呢?
定你仲唔撚明依家國安法會導致咩後果?
依家唔係人地要批你 係笑你ON9姐 唔通明知你就黎踩屎 叫左你唔好踩 你都仲要伸隻腳落去 我地又控制唔到你 一方面感嘆點撚解仲有D咁的人
一方面又無能為力只可以睇住你踩落去

除左用笑9你ON9去令你覺得恥辱去唔踩屎 仲可以點?

見你衝去死唔欄住你地我個良心會過意唔去

無話需唔需要，有心做無人嫌多。

唔買樓都被批鬥架喎係房屋台

你話買半山買跑馬地都話仇富呀，但講緊6、700萬上車啫，真係有自住需要都要比人批鬥。
又唔係做老闆，只係打份工要供樓嘅普通人。

你啱喎

因為

樓價必升

連登仔幾時都可以看透未來, 佩服佩服

邊一年買樓唔俾人笑

你自己搵唔到女就妒忌人生兒育女

Mel，租比人
真係去既話應該買間house

想問你嘅「明知」點黎？
又提提你 中美貿易戰同爆疫情果陣啲人都會「明知」樓價會跌

批鬥？
有冇捉住嗰啲業主出嚟跪玻璃寫悔過書？
有冇沒收晒班人啲土地財產？
有冇將班人嚴刑拷問？
有冇隊冧晒班人然後罪名係寫業主？

自己分析囉
你仲要人解譯你知?
買樓幾百萬都仲係用1年前香港個心態去買?
對我黎講樓爆係明知會發生
對你黎講如果係天方夜譚 咁你咪樓市GOGOGO囉

你要買樓 咁我又控制唔到你
我要恥笑你 你都控制唔到我
但我又無損失GA 連美國佬都叫美國公司走
大量資金逃出 移文 你都仲覺得會樓市GOGOGO 咁你咪GOGOGOGO囉
全世界都接香港人走 你都仲想樓市GOGOGO 咁你加油啦

唔抵得掛
樓巿永遠供不應求，加埋全世界QE一定升到癲，收香港租，移民嘆世界先最識玩

我就係有自己分析
先會問你點解會「明知會跌」
Btw 我嘅分析無你咁叻 我唔會「明知」一樣未來嘅嘢

冇批鬥呀，笑你戇鳩之嘛

郁D就話人批鬥
任何嘢實有正有反架啦
你唔諗下而家豆腐潤咁細間屋都要成六七球先有得入場係幾咁癲
咁癲嘅世界梗係多痴線佬屌鳩人架啦

你要做任何投資係你自己決定

認真真係有啲蠢咁解姐
如果打份普通工
係用一世光陰買幾百尺
呢幾百尺隨時唔使咁貴
肯走嘅仲唔使咁on9

幾百尺係咪值你用半世人時間追求就你諗你喇

80後 +1

喺連燈買樓是原罪
樓主洗撚理班on9仔，有自住需要又計啱數就買啦

連登仔連女都無，講西咩

你有正經野上連登集思廣益就仆得街啦

應該話連登係怨氣集中地
抱住怨氣嚟講嘢嘅時候人都係特別唔理智
可能佢哋現實個陣就唔係咁

80後中食正哂qe股樓皆升
仲要人明白你？

我仲明知你on9 架 你緊係無我咁叻啦 所以咪要係到捉字蝨囉

佢唔買你邊有得放

買樓唔走仲係到番工
不斷交稅比港共
提供生產力
間接支持緊港共
仲要有層樓係手九成唔會出黎抗爭
驚無左份工點供
唔屌你屌邊個

正解
到時唔好輸打贏要跌到仆街先黎嘈

威記確診女疑似新移民 與丈夫報稱地址不一

唔知呢對夫婦交返間公屋出嚟未呢？

叻？睇過？邊撚到叻呀？
唔串鳩你真係以為自己好撚醒 現實你連我車尾燈都見唔到啦叻

炒高d樓出貨移民，我全部都要

明知明知，年年都有連登預測師話樓爆，結果只有佢地爆繼續交租，業主繼續食花生

全球收水 樓爆將近！上車盤估價一個月跌1成！

咁你一定無後悔自己租左4年樓啦，交租開心又自豪
4年前居屋幾錢？ 私樓幾錢？
么心么肺

好多你屌既中產階級都有出過力出過錢
每個同路人可以走出嚟既程度，不可能一樣
屌人唔夠黄既，唔該請同自己比較

地產狗專業啲
用殘體

頂唔緊就死去babycondom ，上得連登都係宇宙最強之戰鬥族群！

今時今日仲有人覺得買樓係要負擔半世

多數都係仇富姐
層樓買完3年後可以賣

見到D 移民討論POST
成副身家得5萬都叫人移民

地產狗？ 邊個？ 要搵窮柒連登仔買樓？

殘體？ 查下字典先啦弱智

現實已經無得發洩 上網發洩下都唔得咩

80中係幾無奈夾係中間
幸運置業層係1975-1982出世，食正沙士後復甦低樓價，80中出黎社會草錢，已經硬食晒09年升浪後高樓價，樓價升幅一年比一年拋離人工升幅

細過係見證過港英光輝下的香港，大大下淪陷左，睇住自己家園監生比支共捏死

九十後，四大天王都未必識，買樓又絕望，索性上街革命，當然九十後慘過八十中，但係九十後心情反而未必咁沉重

可能你唔識思考方法，人哋唔係笑你住公屋，反之係恥笑嗰班住公屋話冇得輸，仲笑鳩人有錢買樓等等大眾乞兒心態

好簡單住公屋嗰啲話冇女人同佢結婚，就話啲女人眼角高仲話全部都係雞。
跟住見到人買樓就話你哋戇鳩，600幾萬買個狗竇

個共通點都係忽略咗自己能力差，缺乏反省自身嘅問題

各人有各人選擇遮，盲目仇視都無用，唔買樓既可以選擇租，租係自由啲可以周圍搬，但係業主付出左大筆資金，要求回報亦無可厚非。

其實樓價會唔會跌定升，
要自己買大細

風聲呢，有班
地產佬同一時間兩邊吹風既

對住有樓個 d 實話就黎跌，唔係點有盤放。
對住入場個 d 就話一定升，唔係點有成交。

不過，
話樓市升硬就一定水鳩你，
佢地講以前同估計都係係睇歷史數據

香港百幾年都無出過國安法，
亦未試過比世界圍得咁勁

買定賣，都睇路啦
條數唔細架

Agent 吹完風，夾完佣就走人
唔似你同層野/舊錢過世既

一班重貨嘅國家人士都未驚，驚條春？

支持樓主買樓 托下市

未見到香港光復都唔好生
否則係害左自己仔女
睇下Mihrigul Tursun

睇能力

咪繼續入市囉
而家吵冇意思
最緊要做完決定唔好後悔

連登18-23 歲後生仔仲未明

人地成世都儲唔到七百萬，咪仇你富咯之前先比人屌過黎

80後都諗住走
香港買樓起碼供30年, 一直到老都比佢困死左係度
唔值得, 特別仲要越黎越一國一制

30年內唔可以賣咩

最好笑係你未買就話樓價貴 你實買唔到樓唔夠錢
買到就話你接火棒 樓價就跌
不停自我催眠搞到自己樓市升咗十幾年都無上車

比人撚兩野就開始發嬲話人on9
人地都係問下你點解好似預知未來咁姐

人地未供過可能唔知中間可以賣

有樓笑無樓窮鬼、無樓笑有樓供奴，

沒完沒了...

係咁架啦啲淡淡
成日被迫妄想症
正正常常問下佢點解會咁睇 好奇下
就自己發哂脾氣屌鳩人
最好笑轉個頭出去話畀比班業主屌比業主串話業主係藍絲

下等人喺度批鬥比他們的上等人

當時她才六七歲，親眼看著自己的阿爺、阿爸被慘無人道地虐待。「為什麼這樣對待他們？他們沒有做過傷天害理的壞事啊！只因為有錢，被劃分為地主？」從來沒有人回答她

呢度班炎炎，最經典係麥十萬同幾個佢嘅追隨者
好心你反省下自己同當年土改嗰班大種乞兒有何分別？
將自己嘅下三流乞兒行為正當化

因為好撚酸

明知會股爆樓爆，應該即時沽返10張8張期指先啦

因為啲人冇錢。

兒登仔不嬲都仇富, 唔洗咁認真